香港警察請入

警察們，你地啲冷氣軍師買埋啲平嘢大陸催淚叫你地放，對全世界隱瞞入面有咁毒嘅嘢，原來你地裝備根本隔唔到呢啲化學毒物，都照叫你地用，求其比個口罩唔咳死你算。

毒完你地原來仲會帶返屋企害到你老婆仔女，老婆會生畸胎，仔女仲細，耐受性更低，過幾年唔知有咩恐怖後遺，身體同智商發育不全、癌症。

班有花嘅仲一直唔出聲，呃住你地，等到人人都出事，先死死地氣認。

你問心，咁耐以嚟佢地有無講你知？你地以為信得過高層，原來唔止當你condom，佢當你全家都你死你賤，佢地喺總部就從來唔駛掂到，都唔知其他武器有咩問題，仲信得佢過？佢條命係命，你全家嘅命唔係命。

#手動轉

佢地集體被催眠，無糧出佢地就會醒